越南國家電視台報道政府已向俄羅斯訂購新冠病毒疫苗

越南國家電視台報道政府已向俄羅斯訂購新冠病毒疫苗
2020-08-14 HKT 18:31

"越南國家電視台報道，越南政府已經向俄羅斯，訂購新型冠狀病毒疫苗。

當地傳媒報道，訂購數量大約5000萬至1億5000萬劑，部分是由俄羅斯捐贈，其餘由越南政府購買......"